ps4過熱問題

我部ps4買左兩個星期，唔知做咩開機無耐就會彈個畫面出黎，同我講部機過熱。就算重新開機個問題都會再發生
試過拆埋線俾佢休息半個鐘再開，問題依然起到
有冇巴打知原因同解決方法？

pish

開冷氣啦衰人

開左阿，仲要開把風扇吹住佢，都唔得

救命阿！好想打機阿！

1

買個notebook風扇墊底

我覺得唔關部機真係熱事，我懷疑係個散熱風扇唔著

聽唔到佢郁

換機

試下拎去緯度較高的地方玩

slim?

聽唔到

唔係

拎去sony修理

拎左了
一個星期冇得玩

pro?

買條延長線

利申switch用家

34度打機都無事
利申: slim

影下你放機個位

pro 無開boost mode 打直放

slim個底勁熱
初頭新買摸個面覺得好讚歎 唔算熱
直到一次發現原來發熱地方係底部

有無煎雞排？